支持蔣介石報警狀告連登仔

支持

十卜醬囝

我做證人